# 1. Система сбора логов для нашего проекта

Date: 2022/11/09

## Status

Active

## Context
Необходимо выбрать инструменты для сборов логов с нашей инфраструктуры

## Decision
Для анализа логов будем использовать Loki, так как потребляет мало ресурсов, прост в обслуживании и по умолчанию встроен в Grafana.

## Consequences
Выбранные инструменты мониторинга, позволят иметь более четкое представление, что происходит с нашей инфраструктурой, предотвратить отказы а также более детально взглянуть на процессы происходящие на разных этапах нашего проекта.


